共產黨依家唔撚會理你乜撚香港國際金融中心地位

之前已經有個post講過

港共同共產黨整個大灣區出黎
佢就唔會可能俾你香港行另一套憲法
佢一定要統一整合
成個大灣區行佢個套

佢寧願攪死你香港既經濟同法治都務必要香港被規劃入去，因為香港係發展大灣區既其中一隻重要棋子
當攪死香港之後會派錢穩定民心，繼而先再慢慢發展

所有依家做緊既野都係為左被納入大灣區而舖路

出面都有個post講，已經會講明有另一條高鐵直駁入明日大嶼人工島，所以人工島要通過幾乎係必定既事

香港一定要脫離中國，先可以擺脫呢個被規劃既命運

黎緊又國歌法，所有野黎得好急…

又有條高鐵入人工島
好事成雙咩

係呀